仲有冇知乜x嘢係雜差？

便衣

典解嘅？

GOOGLE IS YOUR FUCKING BEST FRIEND